一齊集氣 希望林鄭月娥感染新肺炎

林鄭有機會已染上武漢肺炎

希望呢條仆街冚家剷早死早著 唔好再害港
新年去車公廟祈禱佢惹到肺炎有無得諗

快啲死

趁地淋

早死早著

我反而想佢唔死， 想佢老公仔女死哂先

一次過啦
排名不分先後

所有藍絲同林病一齊死

中咗傳晒俾港共狗官先冚家死

最想睇佢3日死2個仔， 然後仲要出黎扮冇野開咪講止暴制亂， 跟住隔日死撚埋老公

我會唔會太冷血

兆波手足都要？

好賤
不過我中意

咪係lor..

會唔會係雜總專登搞到佢病
鋪定路換凸手

又燈

好正常，明白的，衷心希望。

嗰兩個狂咳嘅高官真係極度高危

雞珍死全家

林奠既年紀奶左應該係無得醫死硬

神呀我願意用林鄭條友換取利物浦攞英超冠軍

徐副局長真係中咗招

去吧去吧

我想佢中風多d